認真po 如果你都已經孤家寡人 你敢唔敢死

我研究過好多死法
都試過食藥
但最後冇死。。

p仔連推都推唔到1

ching 我一打一都怕唔夠woo